有冇人住屯門公路兩邊盆地果堆屋仔

每次見到都好奇，你地果度有冇舖頭，定係買乜都要出屯門公路？

掃管忽？

大欖小欖?